西霉又鬧香港人歧視支那蝗蟲

西霉出一篇報導，起碼要經過三四個人 - 主要記者同埋researcher做訪問搜集資料，寫完後要畀編輯睇過先出得。 就算寫嗰個係支那人，佢上頭多數係西人。

親中未必係支那。
好似呢篇報導個標題：「真係多謝晒當奴侵！中國科技女王今年蝕咗96億美元」

之後篇文鬧侵，搞到支那女人。

作者除咗有支那女人，重有猶太人，應該係女人。

Economist 一聽已經係華爾街走狗你話呢

邊撚個tech queen

venus weng